今日個00後話好期待山竹打到黎 可以放假 我即刻屌佢老母

今日成班同事食飯係到討論緊個山竹台風，80後90後開始擔心個風會對香港有危險，希望佢吹走，點知個00後竟然話好想打風，可以星期日唔洗返工

我即刻拍台屌佢老母 大聲到隔離台都呆左 佢個樣即刻震撚曬 我話呢個時候仲諗住放假？ 你傻撚左呀 之後成班同事讚好話我好型 班女仲話估唔到我係咁正經正氣 仲約我今晚食飯

其實講真我都想打風放假 不過借屌個00後可以比女圍 真係好 個00後抵死 班女彩都唔再彩佢

唔係話針對００後
但事實００後真係比較弱智。。。

系 多數00後都係唔用腦 同80 90 後差好遠

佢地細蚊仔

我會轉轉名

你以為你暱嚮度就搵你唔到咩？無用呀！好似你啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

條過夜數要找？

iliy清少有正評

我一向高汁

清ho ball 辣殺00後唔屌唔得

你今日係咪食老譚
諗起今日lunch隔離枱條仆街無啦啦拍枱屌鬼
嚇到我個心離一離
啲呀姐驚撚到覆單都講錯講左凍撚死
原來就係你黎
00後抵屌 屌得好

真 見到我？